機場梁先生說出沉默大多數心聲

梁先生雙眼炯炯有神，鏗鏘有力，理直氣狀說出了很多真正香港人的心聲！

好心果班記者，質素低到不堪，作為記者缺乏專業操守，明顯有曬立場，問啲問題又低質，訪問到好似同被訪者嘈交咁唔順氣，好似咩人都可以做記者，可笑！

事實上呢段片反映緊有啲記者影衰曬成個香港傳媒行業！

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

講歪理, 唔覺得佢有理由

梁生仲要比班示威人仕醒左一拳，仍保持冷靜鎮定！

先起底, 後回覆, 善用不推文功能

應該有好多當日係被罷工，實質無咁多…

口口聲聲話講事實 但自己咪又係講有500萬人唔反對呢啲未經證實既野

是其是，非其非。
我地真係不能忘記初心，走歪路。
當大家因爲黑警濫暴濫權，司法包疪下，向狗屋狗宿舍施襲，無人會怪，社會大眾感到大快人心。

但我地唔可以自我膨脹，唔同意見，想打人就打人。
咁同紅衛兵同文革無分別。

有些地方要以武制暴，有些地方要有高既公民質素，咁先會贏。

大家要保持熱心，同時冷靜理性，對抗呢個邪惡既港共政權。

呢單野就真係要煲大佢啦，比人知道示威者不能接受唔同聲音就打人，仲有比全世界見倒香港記者有幾不堪！

咁撐警集會 得幾萬人
咁係咪 600幾萬人 都唔撐警？？？？

自己又話有送中 就出來
咁即係你自己都反對條法例

咁機場 有一千人 得一個人 打佢
係咪證明大家都係和平示威者

D被襲者都支持和平示威

你咁樣屈晒佢地都係暴力根本9up

聽佢9Up既人唔好晒時間啦

有冇人知乜事

如果有佢郁手先嘅片就正

你都戇撚9，你700返唔到家鄉嫁喇坐成世喇。block咗請更新lihkg善用不推文回覆

有，請睇片，係咪又想話打人果個唔係你地果邊既示威者，又話核爆都割蓆？

你呢啲咪就係割蓆，又話核爆都唔割…

不推文回覆

冇人會無端被打！只係取一段你一個說的問題，咁就可以代表全港人？不如代表14億愚民嘅話，應該會有14億支持你，咁米仲勁？

你自己都係帶住偏見嘅立場睇呢件事

總之我地喺你眼中，都係一啲廢青嘛

現場咁多記者咁多cam影住，我都好希望popo可以快啲調查下，拉個光頭佬告佢普通襲擊

係攞現場咁多記者？點解剩係d類似幫港出聲嘅出聲？而且影咁少嘅？係攞快d叫央視人民日報嚟啦！14億後盾呀！

所以咪要普選囉
就係五大訴求其中一項

佢講野都無POINT

點解會自己衝出嚟俾人blocked 架傻鳩

事實上點解有咁多梁先生呢啲人
係因為有TVB呢啲肆無忌憚做fake news嘅媒體

不推文回5毛呀各位

事實上點解有咁多你呢啲人
係因為有蘋果、立場等呢啲肆無忌憚做fake news嘅媒體

不如你攞埋612比？黑警無緣無故掟彈添。呢d大規模打人，就係有目的喎！資料都post晒啦！呢「1」條友係國際機場，眾目睽睽之下，個「1」條友點解無端端比人打？口賤？問佢先知啦！612、721都攞嚟同個「1」條友比？唔係吓嘩？咁賞識佢？

善用起底 不推文回覆

請善用不推文回覆

你地班黑衫狗 有本事就上北京在國家主席面前搞 唔好係到搞搞震

麻煩大家幫幫手
去 weibo 或 yahoo搜尋#福獨 推佢上關鍵字！

咁低質既呢隻五毛

沉默大多數即係有幾多人？咁唔滿意點解冇人出來遊行，去晒邊

唔啱聽就打
就係而家某d黑衫友既作風

咪又係個D 沉默的大多數支持政府D低智講法
咁撚on9都有人仲信
你老母要數人數咪睇下D撐警大會有幾多人出席
10萬都無咁咪即係話其餘770萬人都反對政府
豬西黎

BTW，請大家善用不推文回覆同起底模式

你地越叫我逢星期五、日罷買我越要買

我就是其中一個好唔滿意你地搞到香港立立亂的人